共產黨(一黨專政) ＴＶＢ(一台獨大)

仲有咩例子

Microsoft (一OS獨大)

歐美 有反壟斷法
MS唔系一OS獨大

中國 / 中國香港 冇反壟斷法
所以造就到 共產黨 / TVB

三中商 出版壟斷

三聯 中華 商務 系 寡頭壟斷
唔系 共產黨/ＴＶＢ 果種

而且 買書 唔系必需品
執政黨 / 大氣電波 系必需品